====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En moins d ' un demi-siècle , les réalités du phénomène urbain ont été tellement bouleversées que nos constructions intellectuelles n ' ont pas suivi : la ville est moins malade d ' ellemême que de notre impuissance à en saisir les logiques pour en infléchir éventuellement le cours .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

